警方就721襲擊事件拘捕白衣人 警惡懲奸

去年元朗721襲擊事件，警方再拘捕一名男子。

被捕的男子33歲，在葵青被警方拘捕，涉嫌參與暴動及串謀有意圖而傷人，正被扣留調查。消息指，被捕者是「白衣人」。

警方就721襲擊事件至今共拘捕61人，當中包括47名白衣人以及14名其他人士，包括民主黨立法會議員林卓廷。

屌你老母
冚家剷 5 毛 PR